原來通風系統收皮 隧道就唔開通

紅隧通風系統重創 重開無期 工程師：關乎人命 未修復不能開

唔好搞佢

公道d 講 隧道冇抽風又撞岩塞車既話真係分分鐘死人

Empty R